【太阳不太暖】

这里没有人认识我呢这样是不是很好办我说所有我想说的话给你反正你也听不到亲爱的Z   距离我们上一次说话又过去一年了我和你之间的联系总是在用年计算上上次是半年再上上次是六年 还是七年再上上上次   我最喜欢你   那个时侯的你今天北京刮沙尘暴了阴阴的  被闷在锅子里一样英社考试很麻烦 没有抄成答案 想偷偷溜进办公室找自己的试卷  老师居然把门锁了被挡住门外的时候  姿势傻得和心情一样   和被你丢掉时 一样每次想起你都会想掉眼泪可是 每次想到想掉眼泪这件事时就怎么也掉不出眼泪了